民建聯工聯會植潔鈴同游蕙禎講Sorry，會否構成不成實使用電腦罪？

如題
植潔鈴：Telegram 唔用真相，這是常識吧？
[url]

圍鳩柒佢

死老雞又博出位,仲要笑9游B,推爆隻老雞唯臭萬年

幾靚女

痴線婆黎

Push

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

道歉時露出胸部是常識吧

靚過游b

講真佢個樣都夠氹d阿伯la,做乜要偷游B個樣

搵鬼信

高院裁定以自己手機通訊或拍照作案, 不能控告「不誠實取用電腦」罪名前:
- 游蕙禎用植潔鈴頭像 <- 律政師會檢控游蕙禎不誠實取用電腦
- 植潔鈴用游蕙禎頭像 <- 律政師不會檢控植潔鈴不誠實取用電腦

裁定後, 兩個 cases 都唔會

擺明想入tg group做間諜啦

係喎

從政可以唔識游b，屌你老母

個植潔鈴我曾經係facebook串過佢，領展商場裝修，佢就扮本土話好鐘意幫襯小店，好懷念人情味，但裝修之後一切成為過去，表現傷感。

之後我問佢點解支持領展上市？其他議員都有幫小店爭取續租，佢就失踪。你點好意思呀？

之後佢唔至del我留言，直頭del成個post。

道歉要點呀 你唔係唔識呀

屌你 你班弱智，同游穗禎一樣係弱智

呢啲咁既事私了咪算，做乜撚野要post 出黎搞到比佢有得見報

然後你班on9連登仔再助攻瘋傳，直接幫呢條友打知名度

平時你班弱智唔係好鍾意講陰毛論架咩？咁都睇唔穿？？？

究竟連登仔同游穗禎係真係弱智，定咁撚樣做打手幫人宣傳？？？？